捱餓7日拍寫真32D樂瞳日灌1.5公升奶谷大兩CUP

「拗腰」辛苦 ■樂瞳表示31歲出寫真唔算遲，另拍攝時常要「拗腰」最辛苦。

檳城取景 ■今次拍攝團隊一行十人，樂瞳選擇去檳城這個異國色彩濃厚的地方取景。

未有降Cup ■樂瞳飲全脂奶豐胸，幸好節食都未有降Cup。

狂食慶祝 ■樂瞳拍攝寫真集最後一天，即晚在檳城大吃一頓慶祝。

憑劇彈出 ■樂瞳在劇集《點解阿Sir係阿Sir》演學生妹成功彈出。

31歲樂瞳（Cilla）自今年6月離開工作10年的TVB後，第一個Job就是推出「See la Cilla」處女寫真集。兩個月前她到檳城1星期、每天影10個鐘，共拍了27個造型，當中最吸睛的是比堅尼水着Look，32D身材呼之欲出，她自爆近年日日灌1.5公升全脂奶令上圍連升兩Cup。而為了影寫真更Fit，拍攝時她全程靠飲流質飲品和食奇亞籽糖沖水頂肚。因為出來的效果滿意，捱餓也是值得的。

首次出寫真，樂瞳決定去到盡，除了出動多套性感泳衣和喱士內衣，露肩、露腰兼騷腿乜都有，還有她最鍾意的「真胸上陣」家居服Look。樂媽媽曾問她：「係咪一定要咁性感？」她稱當年播完《點解阿Sir係阿Sir》後，已經想出寫真，無奈TVB和唱片公司為顧及她形象而婉拒了。六年後的今日，她回復自由身，「趁年紀唔係咁大，狀態仲OK，影嚟留個紀念都好，今次出完我未必會再影。」而作為一個女藝人，她有唱片、有劇集，現在有埋自己的寫真集，真是大滿足！

搽豐胸膏Firm啲

由於她話自己係肥底，飲啖水都會肥，出發前又因去咗美國LA玩，食咗好多好嘢，返港唔夠一星期又要去檳城，所以惟有邊影相邊進行地獄式減肥，「我帶咗啲嘢飲去沖，朝早會沖紅豆水或減肥咖啡嚟飲，晏晝肚餓就沖麥片飲，或者食粒奇亞籽糖再飲水，因為佢喺肚裏面會發大可以頂吓肚，之後就唔食嘢喇。」每日影完相，當團隊喺度大魚大肉，佢就匿入房做拉筋和伸展運動。捱餓7日，雖然未有上磅睇吓瘦咗幾多，但明顯身形線條出番晒嚟，難得上圍又冇乜縮水，「因為我會搽Firming同豐胸膏等佢挺啲、唔好鬆弛。」

想開工作室搵錢

她自爆去年聽朋友講飲全脂奶可以豐胸，所以每日當水飲灌1.5公升，「飲咗奶之後唔單止上圍大咗，係成個人都肥咗。」她愈飲愈鍾意，無奈早前因要拍美容院廣告，日前又開拍新戲，明天就要出席寫真集的簽名會，為咗上鏡靚啲，她戒完奶又戒紅酒，仲要節食，「而家以多菜少肉為主，而每日六點後就唔食嘢，加埋做瑜伽同去美容院做機Keep Fit。」她強調：「今次出寫真係有特別意義，我唔係諗住走性感路線。」而且她覺得當日決定向外闖是對的，「其實離開TVB都擔心收入唔穩定，但呢三個月已經搵番我過去一年嘅收入，所以我有諗過開自己嘅工作室，一腳踢做自己想做嘅工作。」

撰文：李佩儀

肯定日日屙爛屎

谷都咁行 側面睇一定好扁 加曬墊都係望落得細c
不過下面張相已經出賣咗佢
比盡a-b

佢真係好急搵人埋單

D奶粉一定係去韓國買既

第一張已經出賣左佢 鬼影變幻球

絲打表示，佢似得b

到底邊撚到d

條撚屌三日唔埋兩日搏上報
真係好能急想搵腦細埋單

楊怡都高佢咁多
佢有幾高呀

行過氣老mk 黃榕舊路

仲未有人埋單

北姑樣

31歲先飲奶仲大到？

？？？？

波呢

D喎 b都比多佢

唔係太張揚都唔洗好似而家咁

灌腸？

好正🤤

隆胸就隆胸啦
三十歲人飲奶變大波
咁戇鳩既故仔都作得出

咁易谷得大香港唔洗周街飛機場啦

咁就谷大 韓國執撚哂笠啦 變哂牛奶公司啦

邊撚到有D呀

過氣老雞就收皮啦 仲要靠賣肉搵錢

你估仲18 22咩

d奶假架

入面墊晒野再谷，呃毒撚啫，佢c都冇啦

想問下連升兩cup先得A
咁升之前係咪A--?

發育發完又再大

英雄所見樂曈

老，cheap

可能有左谷奶

平到唔洗帶bra

🤤🤤

飲1.5公升奶谷大個肚就得

31歲仲賣肉

其實32d好細

曾志偉.jpg

飲下奶都變大?

原來而家連上圍都通漲

D你老母咩 B你就話D C你又話F

一波三折
D cup 實 B

真係有用咩，我都想飲但我飲奶會肚痛

好撚想嘔

飲奶邊豐到胸架 我由細飲到大都冇變波霸 谷到扁哂都得咁多就唔好話自己有大過啦

大鄭秀文少少

三十歲人又出嚟搵過老細，老細搵廿歲後生女啦，使搵你咩

ipad g

拍寫真洗唔洗咁多新聞